靚女打LOL！夢想成電競選手：做唔到成績要搵工

左面數起第二同最尾果個

嘩屌
5個都不了
你d口味幾時變我貢差

你不嬲差

最尾都ok

打錯字
左二成個表哥咁款

冇樣 你講乜刀得-,-

Gay仔是咪比鬼迷盲撚左

睇片喇

笑出聲

仆街啦 你要求高

左一做老婆就好做女友真係唔得

不了

呢個正喎

咪講緊第一圖最尾果個
係上面啲友仔話唔掂

最尾嗰個塊面好西

More

做唔到成績要搵咩工先????????

最右果個算係咁啦